想問關於IB paper trading

IB paper trading 係咪冇得trade 美期港期？

乜撚都有, 不過冇REAL-TIME DATA, TRDAE來做乜

好似係有delay,但我連search 道期都search 唔到

個paper trading 有d 咩係有data

push

俾錢有報價

輸到你裸跑都得

搭單問下, ib有冇門市, 定係上網開戶, 好似好兒戲

金鐘

要預約

最少十二萬

查實想入果秒果個價咪當係囉搞咁多野做乜柒

想paper trade 道期同hsi , 知唔知打咩搵到

人地美國上市公司黎

依家咩年代，上網做一d都唔兒戲

YM Mini Sized Dow Jones Industrial Average $5 YM1 USD

咪道期囉

上GOOGLE 打IB + 想炒既野

HSI - 大 HSI, 細MHI/MHSI 是但一個

係咪要真戶口先有，paper trade 冇

唔知呢

炒期貨, IB唔好用

不如開致富用SP TRADER重好

我想連multicharts auto trade

有冇人知連multicharts 連ib 出現id error 要點搞

你個multicharts 點來架？

好貴喎？

巴打，想問下邊度寫十二萬

一萬美金
25歲以下三千美金就得

咁放100000都夠啦⋯⋯

屌你，講埋提錢要比手續費架

唔係話1個月一次免費咩

Push